HKU SPACE PGD in IT 點睇

冇IT 底， 想求其讀啲IT 野拎張cert, 讀得過嗎？？
Postgraduate Diploma in Information Technology

感謝

有無link呀，想睇syllabus

想轉行
讀完係咪就入到行

琴日search呢科個陣 見到有個blog千字文踩呢科
唔記得個blog咩年代

唔該師兄

我都有睇😵😵😵所以我都1516, 但因為其實我有另外一個field 既master, 純粹想讀啲it for 升職

補上link

其實你有degree點解唔報master? 佢讀啲科都係同其他學校差唔多架啦？
你想真係學野定攞個名為搵工？其實你目的係以上兩樣我都唔建議讀space, 為學野，拎佢topic自己去google 外國大學啲course去睇，為搵工既更加要讀master仲好，都係加多幾萬蚊。

利申：唔係tech底，undergrad讀文科，已讀完poly eCommerce master

搭單問。
HKU Space有咩好

e commerce係咪將ug既 bba information system d notes改兩改就當新野

咁我又唔覺得多一個master好重要，IT master 學啲野都好表面，你想吹到水比你老闆聽既自學都得，除非你係好傳統既公司入面做。

咁我自己take左啲tech科黎讀，因為我本身唔係tech ug, 讀soc sci, 加上我無master, 我係本身有degree + 係IT 行業做左幾年佢先至收我。我計過數，滿足我1. 拎master, 2. 有啲tech野吹到下水 願望。

我係公營機構做，張紙叫做有啲用.....自學我都有諗過，只係擔心到頭黎佢唔升我係因為我冇張紙，另外就係IT master 個啲好似要有IT degree 先報到，我見呢個話冇讀過都得

ching 可唔可以講多少少你個e commerce, 你讀左幾多年，覺得點

個blog 講到好詳細
咁都仲讀真係超級大傻仔

你問我定另一個？佢eCommerce摺埋左啦，攪fintech stream想讀都無，估唔到我最後一屆
不過其他U都有類似，唔一定tech degree 都收，建議你做下research, 無謂浪費金錢讀完post dip又駁多個master .